到底點先煮到好食既意粉？

次次都煮到好似狗飯咁，同出面個啲差十條街
之後個汁次次都煮到一pat pat咁

求連登各廚神指教

a bowl
hot water
salt
touch of olive oil
pasta in
......
hmm... lovely

出街食

你都要形容吓點解唔好食先得㗎

記住煮既時候落橄欖油、重要落鹽同胡椒粉。煮到咁上下記住要邊試熟度 同邊煮 時間好難掌握既話 其實一般意粉大概5-7分鐘就咩都熟架嗱

Ramsey

it's raw, you are killing someone

it's fucking raw!!!!!!!!!

多數個汁係點整架？

意大利人唔會落
時間視乎粗幼而定

包裝紙有寫大約要煮幾多分鐘 差唔多夠鐘前1-2分鐘可以撈一條摸下/試下軟硬度 到你覺得可以就上碟啦

落紅糖

用新鮮番茄做汁, 已經夠屌打九成香港D街上市賣既意粉.

總之用新鮮材料係無得輸, D沖既濃淡厚簿就個人口味.

我自己煮開扁意粉

扁通常煮耐少少
正路如果你係整茄醬呢啲
你跟包裝建議嘅時間最細果個時間
夠鐘就去水再撈落茄醬燘多一分鐘

不過你如果怕淋，最好買新鮮軟身，會襟啲

唔知點解煮扁意好易痴埋一齊
spaghetti就唔會
仲有如果落汁就唔好加油煮意粉

煮果時可以了下佢
唔得嘅話可能係隻意粉問題

聽日講要過冷河 唔係會有鹼水味

送圖

自己整

正呀

一字記之曰 心

牛油，面粉，牛奶，加啲忌廉整個白汁